module.exports.config = {
    name: "Ø¹ÙˆØ§ØµÙ…",
    version: "1.0.0",
    hasPermssion: 0,
    credits: "DRIDI-RAYEN",
    description: "Ø§Ø­Ø²Ø± Ø¹ÙˆØ§ØµÙ… Ø§Ù„Ø¯ÙˆÙ„",
    usages: ["Ù„Ø¹Ø¨Ø©"],
    commandCategory: "ã€˜ Ø§Ù„Ø§Ù„Ø¹Ø§Ø¨ ã€™",
    cooldowns: 0
};

const questions = [





  { "question": "", "answer": "" },

  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ø¬Ø²Ø§Ø¦Ø±ØŸ", "answer": "Ø§Ù„Ø¬Ø²Ø§Ø¦Ø±" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø­Ø±ÙŠÙ†ØŸ", "answer": "Ø§Ù„Ù…Ù†Ø§Ù…Ø©" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù…ØµØ±ØŸ", "answer": "Ø§Ù„Ù‚Ø§Ù‡Ø±Ø©" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø§Ù‚ØŸ", "answer": "Ø¨ØºØ¯Ø§Ø¯" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ø£Ø±Ø¯Ù†ØŸ", "answer": "Ø¹Ù…Ø§Ù†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„ÙƒÙˆÙŠØªØŸ", "answer": "Ø§Ù„ÙƒÙˆÙŠØª" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù„Ø¨Ù†Ø§Ù†ØŸ", "answer": "Ø¨ÙŠØ±ÙˆØª" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù„ÙŠØ¨ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø·Ø±Ø§Ø¨Ù„Ø³" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù…ÙˆØ±ÙŠØªØ§Ù†ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ù†ÙˆØ§ÙƒØ´ÙˆØ·" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ù…ØºØ±Ø¨ØŸ", "answer": "Ø§Ù„Ø±Ø¨Ø§Ø·" },
 
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù‚Ø·Ø±ØŸ", "answer": "Ø§Ù„Ø¯ÙˆØ­Ø©" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ø³Ø¹ÙˆØ¯ÙŠØ©ØŸ", "answer": "Ø§Ù„Ø±ÙŠØ§Ø¶" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„ØµÙˆÙ…Ø§Ù„ØŸ", "answer": "Ù…Ù‚Ø¯ÙŠØ´Ùˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø¯Ù…Ø´Ù‚" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ØªÙˆÙ†Ø³ØŸ", "answer": "ØªÙˆÙ†Ø³" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ø¥Ù…Ø§Ø±Ø§Øª Ø§Ù„Ø¹Ø±Ø¨ÙŠØ© Ø§Ù„Ù…ØªØ­Ø¯Ø©ØŸ", "answer": "Ø§Ø¨ÙˆØ¸Ø¨ÙŠ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„ÙŠÙ…Ù†ØŸ", "answer": "ØµÙ†Ø¹Ø§Ø¡" },








  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù‡Ù†Ø¯ÙˆØ±Ø§Ø³ØŸ", "answer": "ØªÙŠØºÙˆØ³ÙŠØºØ§Ù„Ø¨Ø§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ù…Ø¬Ø±ØŸ", "answer": "Ø¨ÙˆØ¯Ø§Ø¨Ø³Øª" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¢ÙŠØ³Ù„Ù†Ø¯Ø§ØŸ", "answer": "Ø±ÙŠÙƒÙŠØ§ÙÙŠÙƒ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ù‡Ù†Ø¯ØŸ", "answer": "Ù†ÙŠÙˆØ¯Ù„Ù‡ÙŠ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¥Ù†Ø¯ÙˆÙ†ÙŠØ³ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø¬Ø§ÙƒØ±ØªØ§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¥ÙŠØ±Ø§Ù†ØŸ", "answer": "Ø·Ù‡Ø±Ø§Ù†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¬Ù…Ù‡ÙˆØ±ÙŠØ© Ø£ÙŠØ±Ù„Ù†Ø¯Ø§ØŸ", "answer": "Ø¯Ø¨Ù„Ù†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ÙÙ„Ø³Ø·ÙŠÙ†ØŸ", "answer": "Ø§Ù„Ù‚Ø¯Ø³" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¥ÙŠØ·Ø§Ù„ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø±ÙˆÙ…Ø§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¬Ø§Ù…Ø§ÙŠÙƒØ§ØŸ", "answer": "ÙƒÙŠÙ†ØºØ³ØªÙˆÙ†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„ÙŠØ§Ø¨Ø§Ù†ØŸ", "answer": "Ø·ÙˆÙƒÙŠÙˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ø£Ø±Ø¯Ù†ØŸ", "answer": "Ø¹Ù…Ø§Ù†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ÙƒØ§Ø²Ø§Ø®Ø³ØªØ§Ù†ØŸ", "answer": "Ù†ÙˆØ± Ø³Ù„Ø·Ø§Ù†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ÙƒÙŠÙ†ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ù†ÙŠØ±ÙˆØ¨ÙŠ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ÙƒÙˆØ³ÙˆÙÙˆØŸ", "answer": "Ø¨Ø±ÙŠØ´ØªÙŠÙ†Ø§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„ÙƒÙˆÙŠØªØŸ", "answer": "Ø§Ù„ÙƒÙˆÙŠØª" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù‚Ø±ØºÙŠØ²Ø³ØªØ§Ù†ØŸ", "answer": "Ø¨Ø´ÙƒÙŠÙƒ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù„Ø§ÙˆØ³ØŸ", "answer": "ÙÙŠØ§Ù†ØªÙŠØ§Ù†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù„Ø§ØªÙÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø±ÙŠØºØ§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù„Ø¨Ù†Ø§Ù†ØŸ", "answer": "Ø¨ÙŠØ±ÙˆØª" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù„ÙŠØ¨ÙŠØ±ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ù…ÙˆÙ†Ø±ÙˆÙÙŠØ§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù„ÙŠØ¨ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø·Ø±Ø§Ø¨Ù„Ø³" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù„ÙŠØ®ØªÙ†Ø´ØªØ§ÙŠÙ†ØŸ", "answer": "ÙØ§Ø¯ÙˆØ²" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù„ÙŠØªÙˆØ§Ù†ÙŠØ§ØŸ", "answer": "ÙÙŠÙ„Ù†ÙŠÙˆØ³" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù„ÙˆÙƒØ³Ù…Ø¨ÙˆØ±ØºØŸ", "answer": "Ù„ÙˆÙƒØ³Ù…Ø¨ÙˆØ±Øº" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¬Ù…Ù‡ÙˆØ±ÙŠØ© Ù…Ù‚Ø¯ÙˆÙ†ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø³ÙƒÙˆØ¨ÙŠÙ‡" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù…Ø¯ØºØ´Ù‚Ø±ØŸ", "answer": "Ø£Ù†ØªØ§Ù†Ø§Ù†Ø§Ø±ÙŠÙÙˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù…Ø§Ù„Ø§ÙˆÙŠØŸ", "answer": "Ù„ÙŠÙ„ÙˆÙ†ØºÙˆÙŠ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù…Ø§Ù„ÙŠØ²ÙŠØ§ØŸ", "answer": "ÙƒÙˆØ§Ù„Ø§Ù„Ù…Ø¨ÙˆØ±" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¬Ù…Ù‡ÙˆØ±ÙŠØ© Ù…Ø§Ù„Ø·Ø§ØŸ", "answer": "ÙØ§Ù„ÙŠØªØ§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù…ÙˆØ±ÙŠØªØ§Ù†ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ù†ÙˆØ§ÙƒØ´ÙˆØ·" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù…ÙˆØ±ÙŠØ´ÙŠÙˆØ³ØŸ", "answer": "Ø¨ÙˆØ±Øª Ù„ÙˆÙŠØ³" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ù…ÙƒØ³ÙŠÙƒØŸ", "answer": "Ù…ÙƒØ³ÙŠÙƒÙˆ Ø³ÙŠØªÙŠ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù…ÙˆÙ„Ø¯ÙˆÙØ§ØŸ", "answer": "ÙƒÙŠØ´ÙŠÙ†Ø§Ùˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù…ÙˆÙ†Ø§ÙƒÙˆØŸ", "answer": "Ù…ÙˆÙ†Ø§ÙƒÙˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù…Ù†ØºÙˆÙ„ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø£ÙˆÙ„Ø§Ù† Ø¨Ø§ØªÙˆØ±" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ø¬Ø¨Ù„ Ø§Ù„Ø£Ø³ÙˆØ¯ØŸ", "answer": "Ø¨ÙˆØ¯ØºÙˆØ±ÙŠØªØ³Ø§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ù…ØºØ±Ø¨ØŸ", "answer": "Ø§Ù„Ø±Ø¨Ø§Ø·" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù…ÙˆØ²Ù…Ø¨ÙŠÙ‚ØŸ", "answer": "Ù…Ø§Ø¨ÙˆØªÙˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù†Ø§Ù…ÙŠØ¨ÙŠØ§ØŸ", "answer": "ÙˆÙŠÙ†Ø¯Ù‡ÙˆÙƒ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù†ÙŠØ¨Ø§Ù„ØŸ", "answer": "ÙƒØ§ØªÙ…Ø§Ù†Ø¯Ùˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù‡ÙˆÙ„Ù†Ø¯Ø§ØŸ", "answer": "Ø£Ù…Ø³ØªØ±Ø¯Ø§Ù…" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù†ÙŠÙˆØ²ÙŠÙ„Ù†Ø¯Ø§ØŸ", "answer": "ÙˆÙŠÙ„ÙŠÙ†ØºØªÙˆÙ†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù†ÙŠÙƒØ§Ø±Ø§ØºÙˆØ§ØŸ", "answer": "Ù…Ø§Ù†Ø§ØºÙˆØ§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù†ÙŠØ¬ÙŠØ±ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø£Ø¨ÙˆØ¬Ø§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ÙƒÙˆØ±ÙŠØ§ Ø§Ù„Ø´Ù…Ø§Ù„ÙŠØ©ØŸ", "answer": "Ø¨ÙŠÙˆÙ†Øº ÙŠØ§Ù†Øº" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ù†Ø±ÙˆÙŠØ¬ØŸ", "answer": "Ø£ÙˆØ³Ù„Ùˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¹ÙÙ…Ø§Ù†ØŸ", "answer": "Ø¹Ù…Ø§Ù†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¨Ø§ÙƒØ³ØªØ§Ù†ØŸ", "answer": "Ø¥Ø³Ù„Ø§Ù… Ø¢Ø¨Ø§Ø¯" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¨Ù†Ù…Ø§ØŸ", "answer": "Ø¨Ù†Ù…Ø§ Ø³ÙŠØªÙŠ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¨Ø§Ø¨ÙˆØ§ ØºÙŠÙ†ÙŠØ§ Ø§Ù„Ø¬Ø¯ÙŠØ¯Ø©ØŸ", "answer": "Ø¨ÙˆØ±Øª Ù…ÙˆØ±Ø³Ø¨ÙŠ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¨Ø§Ø±Ø§ØºÙˆØ§ÙŠØŸ", "answer": "Ø£Ø³ÙˆÙ†Ø³ÙŠÙˆÙ†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¨ÙŠØ±ÙˆØŸ", "answer": "Ù„ÙŠÙ…Ø§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„ÙÙ„Ø¨ÙŠÙ†ØŸ", "answer": "Ù…Ø§Ù†ÙŠÙ„Ø§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¨ÙˆÙ„Ù†Ø¯Ø§ØŸ", "answer": "ÙˆØ§Ø±Ø³Ùˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ø¨Ø±ØªØºØ§Ù„ØŸ", "answer": "Ù„Ø´Ø¨ÙˆÙ†Ø©" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ù‚Ø·Ø±ØŸ", "answer": "Ø§Ù„Ø¯ÙˆØ­Ø©" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø±ÙˆÙ…Ø§Ù†ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø¨ÙˆØ®Ø§Ø±Ø³Øª" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø±ÙˆØ³ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ù…ÙˆØ³ÙƒÙˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø±ÙˆØ§Ù†Ø¯Ø§ØŸ", "answer": "ÙƒÙŠØºØ§Ù„ÙŠ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³Ø§Ù†Øª ÙƒÙŠØªØ³ ÙˆÙ†ÙŠÙÙŠØ³ØŸ", "answer": "Ø¨Ø§Ø³ÙŠØªÙŠØ±" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³Ø§Ù†Øª Ù„ÙˆØ³ÙŠØ§ØŸ", "answer": "ÙƒØ§Ø³ØªØ±ÙŠØ³" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³Ø§Ù†Øª ÙÙŠÙ†Ø³Ù†Øª ÙˆØ§Ù„ØºØ±ÙŠÙ†Ø§Ø¯ÙŠÙ†ØŸ", "answer": "ÙƒÙŠÙ†ØºØ³ØªØ§ÙˆÙ†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³Ø§Ù…ÙˆØ§ØŸ", "answer": "Ø£Ø¨ÙŠØ§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³Ø§Ù† Ù…Ø§Ø±ÙŠÙ†ÙˆØŸ", "answer": "Ø³Ø§Ù† Ù…Ø§Ø±ÙŠÙ†Ùˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ø³Ù†ØºØ§Ù„ØŸ", "answer": "Ø¯Ø§ÙƒØ§Ø±" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ØµØ±Ø¨ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø¨Ù„ØºØ±Ø§Ø¯" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³ÙŠØ´Ù„ØŸ", "answer": "ÙÙŠÙƒØªÙˆØ±ÙŠØ§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³ÙŠØ±Ø§Ù„ÙŠÙˆÙ†ØŸ", "answer": "ÙØ±ÙŠØªØ§ÙˆÙ†" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³Ù†ØºØ§ÙÙˆØ±Ø©ØŸ", "answer": "Ø³Ù†ØºØ§ÙÙˆØ±Ø©" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³Ù„ÙˆÙØ§ÙƒÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø¨Ø±Ø§ØªÙŠØ³Ù„Ø§ÙØ§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³Ù„ÙˆÙÙŠÙ†ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ù„ÙŠÙˆØ¨Ù„ÙŠØ§Ù†Ø§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¬Ø²Ø± Ø³Ù„ÙŠÙ…Ø§Ù†ØŸ", "answer": "Ù‡ÙˆÙ†ÙŠØ§Ø±Ø§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„ØµÙˆÙ…Ø§Ù„ØŸ", "answer": "Ù…Ù‚Ø¯ÙŠØ´Ùˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¬Ù†ÙˆØ¨ Ø¥ÙØ±ÙŠÙ‚ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø¨ÙŠØªÙˆØ±ÙŠØ§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ÙƒÙˆØ±ÙŠØ§ Ø§Ù„Ø¬Ù†ÙˆØ¨ÙŠØ©ØŸ", "answer": "Ø³ÙŠÙˆÙ„" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¬Ù†ÙˆØ¨ Ø§Ù„Ø³ÙˆØ¯Ø§Ù†ØŸ", "answer": "Ø¬ÙˆØ¨Ø§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø¥Ø³Ø¨Ø§Ù†ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ù…Ø¯Ø±ÙŠØ¯" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³Ø±ÙŠÙ„Ø§Ù†ÙƒØ§ØŸ", "answer": "ÙƒÙˆÙ„ÙˆÙ…Ø¨Ùˆ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø§Ù„Ø³ÙˆØ¯Ø§Ù†ØŸ", "answer": "Ø§Ù„Ø®Ø±Ø·ÙˆÙ…" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø³ÙˆØ±ÙŠØ§ØŸ", "answer": "Ø¯Ù…Ø´Ù‚" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ØªØ§ÙŠÙ„Ø§Ù†Ø¯ØŸ", "answer": "Ø¨Ø§Ù†ÙƒÙˆÙƒ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ØªÙŠÙ…ÙˆØ± Ø§Ù„Ø´Ø±Ù‚ÙŠØ©ØŸ", "answer": "Ø¯ÙŠÙ„ÙŠ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ØªÙˆØºÙˆØŸ", "answer": "Ù„ÙˆÙ…ÙŠ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ØªÙˆÙ†Ø³ØŸ", "answer": "ØªÙˆÙ†Ø³" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ØªØ±ÙƒÙ…Ø§Ù†Ø³ØªØ§Ù†ØŸ", "answer": "Ø£Ø´ØºØ§Ø¨Ø§Øª" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© ØªÙˆÙØ§Ù„ÙˆØŸ", "answer": "ÙÙˆÙ†Ø§ÙÙˆØªÙŠ" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø£ÙˆØºÙ†Ø¯Ø§ØŸ", "answer": "ÙƒØ§Ù…Ø¨Ø§Ù„Ø§" },
  { "question": "Ù…Ø§ Ù‡ÙŠ Ø¹Ø§ØµÙ…Ø© Ø£ÙˆÙƒØ±Ø§Ù†ÙŠØ§ØŸ", "answer": "ÙƒÙŠÙŠÙ" }






];

module.exports.handleReply = async function ({ api, event, handleReply, Currencies }) {
    const userAnswer = event.body.trim().toLowerCase();
    const correctAnswer = handleReply.correctAnswer.toLowerCase();
    const userName = global.data.userName.get(event.senderID) || await Users.getNameUser(event.senderID);

    if (userAnswer === correctAnswer) {
        Currencies.increaseMoney(event.senderID, 20);
        api.sendMessage(`âœ…|  Ù‚Ù€Ù€Ø§Ù… ${userName} Ø¨Ø§Ù„Ø¥Ø¬Ù€Ù€Ù€Ù€Ø§Ø¨Ø© Ø£ÙˆÙ„Ø§ ÙˆØ­ØµÙ€Ù€Ù€Ù€Ù€Ù„ Ø¹Ù„Ù‰ 50 Ù†Ø¬Ù…Ø©ðŸŒŸ`, event.threadID);
        api.unsendMessage(handleReply.messageID); 
    } else {
        api.sendMessage(`âŽ| Ø¥Ø¬Ù€Ù€Ù€Ø§Ø¨ØªÙƒ Ø®Ø§Ø·Ø¦Ø© Ø­Ù€Ù€Ù€Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ù€Ù€Ø±Ø© Ø£Ø®Ù€Ø±Ù‰`, event.threadID);
    }
};

module.exports.run = async function ({ api, event, args }) {
    const randomQuestion = questions[Math.floor(Math.random() * questions.length)];
    const correctAnswer = randomQuestion.answer;
    const question = randomQuestion.question;

    const message = `${question}`;

    api.sendMessage({ body: message }, event.threadID, (error, info) => {
        if (!error) {
            global.client.handleReply.push({
                name: this.config.name,
                messageID: info.messageID,
                correctAnswer: correctAnswer
            });
        }
    });
};
